我突然覺得好有希望

1. 香港人終於睇清警黑合作呢事實
其實一早已經係咁 但今次運動多咗咁多人參與 加上琴日佢地on99打埋路人 認清呢個事實嘅人多咗好多

2. 香港人連鄉黑都唔撚驚
琴晚發夢啲人吹雞光復元朗又好 呢兩日入元朗都好 我地唔撚驚呀屌你

3. 全民皆兵
今日元朗 聽日可能係你嗰區 睇到全港勇武起嚟 只為自衛 同守護家園 唔洗再受和理非束縛

4. 政府角色弱化 迎接我地第一次嘅普選啦!!

多謝鄉黑嘅鄉親父老 我地又向前邁進一大步

光復香港 時代革命

成個活動揭開香港最黑暗嘅一面
係好難頂 but it cant get any worse
一齊創造我地嘅時代

我知而家講呢啲好膠
但好想俾嗰啲睇完新聞覺得好撚絕望嘅人知道
我地係條啱嘅路上面